Paella

新鮮海鮮係唔同啲

嘔吐物飯

識條鐵咩你

唔好諗住錫一啖就當無事

好超

仲有jamon crudo同salami

燒墨魚

垃圾

垃圾 又懷恨在心🙄

九也不屌